[推到完場]亞冠分組賽 - 廣州恒大vs 東方(2)

開定先 恒大456

辣殺東方

狗志食撚屎

狗志賣港賊

咁都唔使輸

東方含撚啦

又護到空門

我估 7 : 0 無走雞

頂住

求下東方破蛋ok

得葉鴻輝真係呀緊波
其他人都係幫支那含緊撚

俾狗志踢都唔會咁柒

狗志狗智一齊落地獄

我同情垃垃隊都唔同情東方啦

FAI!

零反擊 防守鬆散 究竟我睇緊咩波

多謝提醒。

同情牙輝

allan

葉鴻輝表演時間又到了

辛苦曬葉鴻輝

中國輝

東方真係笑話嚟

忽然球迷屈我係忽然球迷，笑撚死人咩

門神

應該咁講啦 王子真係用頭將個波頂去隻手到 個波再出界 如果係直接用手擋走就真係100%紅 但係咁多位巴打爭議嘅點就係頭先改變波嘅方向 但係改變左係咪都會照入就god knows啦 因為隻手已經再改變多次方向到出界 球證電光火石間見到係白線前手球 直覺都係直紅架啦 好難再判斷係黃定紅 不過宜家討論都曬9氣 東方真係

輝

真係練龍咁練

吊，東方係波飛，安排上，睇得出處理得好差

弱隊出鋼門

希望阿輝唔好放棄

含大vs葉鴻輝朋友隊

又盲又on9, 仲要亂咁吠

成隊得一個人踢緊波

好撚想打9鄭智

HT GZE 3-0 ESC

輝哥隻手仲未斷？

咁樣踢法真係侮辱
實比班支那仔笑到面黃

快手紅多兩件收埋高拉特同阿蘭山造福下日本同泡菜啦

練龍咁

如果係傑對含大會點

果班豬隊友黎
係含大東方隊對葉鴻輝隊

有無數據 中國輝守左幾球

得中國輝同康廉踢緊波

yapp打9狗智

東方仲廢過瑟頓聯

呢個係中國輝訓練賽黎？？

咁你知自己唔係睇開波就收一收先

咪屌你啊嫲啦，不孝啊

一入到去睇, 第一 次見到禁區係可以空到咁
中國輝情況就好似少林足球田雞俾人圍一樣

青山院友靜啦
你隊西波踢到咁

應該唔會紅2件咁柒

有無球隊帶呀輝離開香港

起碼冇咁柒

應該唔會差好遠 都係比人圍住黎屌

好擔心牛丸既人生安全

9人好啲定10人有聰頭好啲

好大雨
多謝狗志令我唔使淋雨

個孫中山乜水真係今日先見到佢

咩app

出國機食仲五次

都係輸
香港點都唔會有隊夠打啦

老老豆豆
東方踢

點解作客區會有東方fans?唔係冇飛咩

而家真係屌唔落
班人明知輸硬仲要涯多45 分鐘

老實講 面就人地俾 架就自己丟 成班球員一d鬥志都無 抵俾人笑啦

輝有冇得外流

假架

希望中國輝有外國球會睇中
之後東方降返去丙組

唔好留喺東方呢隊西西西球隊啦

阿蘭廢撚到

根本東方係衝出香港係柒

sofascore

全晚最精彩應該係 RED MR. 中場大抽獎

求直播

中肯
我地就話有慢鏡
球證能見到

黃志聰唔係度仲好

如果我係牛丸，返到去更衣室都唔知可以講咩好
盡力踢啦大家

中國輝算係咁
救左粒12碼 2:0果球救左下

係。。睇既都無心睇

有聰頭都係等於打少人一個

屌你老母聰頭又廢又戇鳩 死撚番屯門啦

上半場mvp：中國輝

得康廉同輝仔有心踢

鬼佬commentator: 要不是YAPP, 東方早就輸many more.

唔覺得會有分別
係無睇開港超既先會鳩屌
你要屌狗志幾濕鳩得
但尊重下場上有表現既球員啦

港超post好似冇見過

下

E.Lamela咁快潛左？

中場睇兩邊領隊功力。
含大已經起度玩野攪到跌watt.
朋友隊依然係打緊少林足球。

20-0掛 橫掂都係打個龍 膠鵬廢撚過葉鴻輝十倍

怕乜 擔心成班落鳩狗志面好過啦

得佢一個踢緊波

希望有得去泰國或者日韓落班

689

全隊得英雄輝係踢緊波

迪高鏟鳩斷高拉特隻腳啦

想睇班東狗個樣

其實佢地主要笑yapp
好彩yapp算ok

屌你老母踢到咁對唔對得住南傑飛馬呀垃圾閪方

假假地都贏過亞冠
有世界級外援
仲要作客
和都好撚難

屌你話你弱智真係弱智，我咪話我平時入場睇本地波囉屌你老母臭閪，我唔講我睇平時有睇英超就係費時你又屈鳩我係忽然香港球迷咋，宜家邊個平時唔睇波啊冚家剷！！！

2010年長春亞泰藉助主場零下15度的嚴寒，以9：0的比數狂勝印尼冠軍佩西普拉

東方今日有機會創造歷史？10:0

傑志假假地都入左一個匈牙利國腳同一個南韓國腳
唔會東方咁廢呱

from佛山

得葉鴻輝似踢緊波

似唔似當年天河之役？

成個田雞咁, 俾人圍撚到血都嘔埋出黎

這場備受關注的球會版「中港大戰」，於開賽前3小時已經感受到濃厚氣氛。在球場的停車場入口，有多輛旅遊巴運送公安入場，現場架起水馬，有近千名公安圍繞球場巡邏。於作客球迷專用的16區，更有4輛旅遊巴停泊在入口前，旅遊巴有「佛山往廣州」、「佛山市際包車」等字眼，不少「作客球迷」更獲提供小食。其中一名「東方球迷」陳小姐表示：「我們都是入場坐16區的球迷，這都是公司福利吧，詳細情況我不清楚，都是聽公司安排。」目測有近200名來自佛山的「東方球迷」正準備入場。

link

起碼有隊型既

應該唔會紅兩件但都係比人圍住黎屌

上次對泡都均勢啦
係膠鵬派膠同真祖中柱

希望頂到三粒完場啦

咪理佢啦

葉鴻輝要爭翻口氣！

咩叫對唔對得住
南華飛馬出到去咪一鳩樣
係得傑可以好dd

果場係果隊泡垃圾咋

淨係防守紀律性都差一截，
同埋有費蘭度

9up係人都識啦 我去火星睇變形金剛踢波啊

仲要作客得6度

無人怪 香港輸幾粒

但唔好輸得咁肉酸啦

傑志起碼無咁亂 無咁慌啦

LM

牛丸:大家知唔知道紅夠四條友場波就要腰斬 仲要只係會判輸3:0
我講咗乜嘢大家自己參透下

點會有強隊肯用外援位係龍門

會有少少反擊睇下既

7個 saves
快d比日韓泰馬球會睇中啦，唔想佢再留係隊閪波度

起碼作客有飛先

係咪含大球迷潛入去扮客隊球迷架

Ok

日韓未夠班ma

狗治屌你老母以後唔好搞波啦 影響香港個朵 明明都臭到仆街啦仲未夠衰

有冇踢過波？
3分鐘紅一件，跟住咁早連失波
之後再紅，靜係體能都跟唔上啦談咩鬥志？
人地起碼高兩班嫁
雖然我唔中意狗志，但入面跑緊得返8個，盡哂力啦

場上有表演既得兩個

根本無得屌啦 唔夠班係事實 出得聰頭唔通預零失球咩 趕兩個出場係意料之外 中國輝上身係意料之中 康廉替工左閘算唔錯 洛神有波到腳都停到下波做到嘢 迪高初段都幾搶得

米路史拿域得啖笑

下場努力. jpg

紀錄係15球

算啦E.Lamela
同fuck然球迷嘈有咩為
咪比佢吠足40頁囉

睇埋慢鏡證明球證冇吹錯添，係都有條又盲又on9又有讀寫障礙嘅打靶弱智仔話我平時冇睇波，屈我係忽然球迷咁追著我嚟咬

牛丸好大責任，用蔥頭打正選

枚

泰國試過引入新加坡國門

日職啲龍...

日職護級隊應該夠班
唔係差到咁既輝

東方真係好撚垃圾

傑志踢起碼會睇得到搏盡而輸 唔係而家東狗行行企企咁輸

agger

今年真係要撐傑志
下年唔想再見到隊小丑出去

立體投射黎

東方踢緊港超速度架啦
亞洲頂級水平真係快好多

而家打少兩個真係無咩好屌 根本破壞晒部署
邊隊打少兩個都係咁架啦

唔好屌王子啦
集中屌聰頭件垃圾

傑志正氣好撚多

算啦唔好理條友

垃圾波，得啖笑

用戰神咪又係死

廣州恆大 vs 葉鴻輝

o yes
16:0?唔會掛

bet365 入球開6.5中位低水....

鬼佬: 黃智聰冇腦

入場睇波都要靠Ff 行出房啦毒撚

吳中超呢

日韓好似好少用外籍龍?

大飛換走曾誠 換多個前鋒入黎數你東方567

你叫打少兩個咪一撚樣
成隊係場上面比你講到放軟手腳任屌咁

「東方球迷」

睇緊REPLY黃志聰球手球真係完全ON9
不過唔怪得人
哩幾年都唔知每年有冇踢超過10場波

出聰頭呢下真係堅on9
出戰神傻邦都無咁嬲

由落丙組又直升上黎已經憎佢

垃圾聰兩下仲係度笑 on99

g持bigmac

聰頭身都未收 學咩人踢亞冠

Mission complete

呢個好笑勁過VR

屌佢老母痴撚線，咁都得

牛丸用支那超都無咁嬲 用件垃圾聰頭又係抵撚死

E.Lamela唔係本地波球迷？你平時有冇入過港超post？傻撚左？

大家有無諗過牛丸係咪俾人吹大左

出你黎玩？屌你咩

傻邦坐後備望住條垃圾兩黃一紅好慘

仲要成班話行行企企
咁既行軍速度得8個追，點追呀
連登仔真係好撚識波

吳中超一定好d,起碼夠高/打過亞冠
蔥頭又廢又避波

這就是錬鈁

啱啱川崎個鄭成龍

中超企位出腳點都好過佢啦
同埋上年吳中超keep住跟權建預備組
好過聰頭香港踢預備組

事到如今，東方除左聰頭仲有乜好屌姐唉

都好明顯係啦

FOX鬼佬好同情牛丸

條防線應該會似樣少少 唔會練龍咁練
不過一開始就紅咗個 都有影響

鬼佬講波真係專業

評東方都可以咁認真評

點解傑志唔買葉鴻輝番黎用?

上季頭半季算出得密

咪係

鬼佬屌緊東方d body language 精神面貌好差

FOX鬼佬大讚英雄輝

大熱門。。

求鳩其揀十幾張波飛俾你睇啊

球迷會會員證啊

波衫啊

我屌你老母啊鐵拳孫中山

問題係點解咁快紅兩個？自己廢囉

迪高今場一D都唔好兇狠

聰頭改名叫柒頭啦

今季踢過4場，3埸預備組
與其吊佢，不如吊牛丸出佢咁on 9

Kim式鐵桶起碼唔會咁肉酸

呢招絕呀 搵演員黎做作客球迷等亞足總無得嘈

fabulous goalkeeping YAPP hung Fai

賣飛囉
最抵屌依樣

如果唔係葉鴻輝 , 我諗依家係 6:0

香港足球真係欠左佢

影衰晒

唔好理條友啦由佢9up算

又靠google

Fox sport 揀英雄輝做半場 man of the match 仲話save 係 world class

i mean班球員

Fabulous goal keeper from Hong Kong - Yaap Hung Fai

鬼佬: enjoy the fabulous goalkeeping from yapp in the 2nd half

傑志d fans咪撚出黎屌東方踢亞冠呀
你地自己上年輸左比呢隊西波先無得直入架咋

正路啊, 開頭啊輝都一般, 有啲怯, 救完12碼就返哂嚟

香港人去其他唔係當外援咩，去人地聯賽會唔會為你龍門放棄一個外援名額呀 要外援都9成要中前場架啦

由世盃外 東亞盃 去到而家亞冠 都明顯睇到香港足球好多問題嫁啦
可以做既就係繼續支持班球員

狗志要日日屌

你地平時仲笑泡菜金淨係識死守

柒左就認啦，
死雞撐飯蓋

屌佢

下半場可以點打

駁唔到

強烈要求YAPP外流!!!

唔通係大陸台條傻9咩
講到恆大係車仔

抽到乾

咁你有冇睇過啊on9

認真討論，東方頂晒龍中甲護級水平

英雄輝

葉鴻輝抵讚既
唔只係佢個技術

更重要係佢個心態

輸緊 3 波 , 紅 2 個, 眼神仲係咁有火

黃志聰近4季出既時間夾埋連10場都冇

想問點解會出果條乜尻聰?
係咪真係SPONSER 話要出?

最慘係場上9個球員同丹尼爾同阿邦
仲有半場捱

對含大死守守佢D夕援我諗都有D難度

隊波廢咪屌 邊隊都係ga啦

成日一講傑志就上身

呢件垃圾都唔知點解有得出場

成日話東方閪 不如比傑志打亞冠呢d講法真係好煩

香港隊真係配唔上葉鴻輝

戰神應該無咁快on 9拎兩黃

咪係
除非香港加入咗日職當本地

法國年年都有人屌冠軍個隊點點點
好心你係強既 咪聯賽冠軍LO

Agree
係咪都拉黎講

成班傻仔話咩東方西東方失禮 要傑志出去打唔撚煩

Brainless

16年銀牌決賽佢打得唔差既

唔好咁啦，輸咪輸囉

拉美拿巴打吹奏我朗果陣孫中出你條撚屌仲係你老母個閪到咋

依句真 假設性既野講都無謂
依加可以做既只有屌鳩東方

弱鳩智
我由高登傾撚到連登都冇印象既人
話一個長期係本地波post到既巴打唔係本地波球迷

photoshop

有無LINK?

之前有人話贊助指定要出係咪真

泡菜國家隊果幾個龍都去晒日職

基本上真正土生土長hk球員落場踢係太少，差唔多全部鬼佬同大陸喱

你真係好撚on9

你真係好撚柒

屌鳩狗志 屌鳩牛丸出聰頭
場上面講真跑到盡

咁都屈人photoshop

咁咪講南華 元朗去打囉
而家佢地爭到冠未？車尾燈都見唔到

本身嗌球例我都算鳩數，屈鳩我真係挑起我把火，已經要睇西波架啦

太矮 唔會有球隊要

其實你係咪弱智
係既咪出聲囉我地唔怪你

睇英雄輝救波啦 咪撚嘈啦

"應該讓比傑志打亞冠論"真係煩撚到閪
屌你傑志上季輸比夢想駿其,和左黃大仙,係咪東方逼害佢呀?
係咁撚勁今年炒鳩東方囉 屌

姓黃嘅都要紅牌

你係撚唔係痴撚左線呀
入港超po都知佢睇足元朗主場呀
個個po都有入黎吹水
唔知頭唔知腦就收皮喇

認真屌9東方算啦
下半場開波

而家個贊助聽講係米曹搵返黎 咁你仲敢唔敢唔比佢踢

唔好瀨咩內定黑哨咁難睇啦人地恒大係亞洲頂班，級數高4,5皮，就算係11打11半場3球其實都已經算小啦

有幾撚煩?

咪覆條戇鳩啦

[quote]查實都想問好耐 點解唔買多個亞援 米普打本地賽已經唔好
仲有唔搵多個外援後衛 咁多個名額用晒係中場/前鋒?

sponsor唔比錢

之前有巴打post Facebook MO159有link

原來條友傻既 lamela巴打唔洗浪費精神

東方孤寒

唔好理嗰條on9啦好嗎

好心你啦

男人老狗柒左唔認都算
仲係到死撐

4:0

無架 其他隊連呢隊西波都爭唔贏真係唔好再講邊隊邊隊出去啦
真係好撚煩兼好撚on9

光環燒曬未 係班唔睇波既以為佢有料

邊隊都一撚樣架啦 仲要呢場一開波食全餐 你想踢得好成點

米曹仲廢過大細佬

blocked

緊係9up啦， 雖然可能係真

鳩流流 攞威即 你估真係有心搞咩

4－0

始終覺得有miro會好d

我放棄

兩紅

會員#41205 鐵拳孫中山 死全家
老母同個女下世做雞

青山四傑

yes,真的，而家個贊助聽講係米曹搵返黎

4，5，6

輸到4:0

Molamola

又廖力生

白鶴做乜尻呀，企係度睇波

456

痴撚線 ... 成隊都唔撚集中

0 經驗 打亞冠 .... 真係送分

幾個都係咁

yes

康廉個企位

散哂啦

東方食撚屎都唔撚係踢
得英雄輝認真呀
其他人連火都無

反正之後嗰五場繼續都係葉鴻輝朋友隊
再踢落去衝出亞洲都唔奇

係門前睇波做乜撚野

一球三球 七球廿一球
巨型班班費：如傑志、南華及東方，二千五百萬至五千萬組軍班費。
救咗隊東方了

等睇俾人 7, 8, 9

米曹真係浪費外援名額

衝出亞洲學到咩

關咩事
青山三虎點鳩Up都唔會鳩到咁
天光陳都識收下口啦

eastern is coming

麥基今日真係唔知做緊乜 波都攞唔定

老闆無撚左 1200 萬

葉鴻輝轉會傑志啦

咩話 40比0?

朋咩友呀 葉鴻輝當曬佢地仇人

好似似搶籃板

換9哂2個防中啦，完全幫唔到後面

有人問 點解打亞冠唔買人喎

你管理層彈出又彈入嘛垃圾

有邊日唔係

有無換人？

咁呢D睇你事前準備
你睇條垃圾增兵增左D乜鳩
咁又點會邊隊都一撚樣

無

邊場攞得定???????????????????

全部垃圾你想點換

一出生已經係咁

無人睇人 痴撚線架東方

享受足球

東方正選11人有幾多有亞洲賽經驗？

球員我一定支持

牛丸都係

不過佢嘅用人的確有相榷地方

防守紀律差到呢

呢場罵戰仲好睇過西波 anyway Lamela巴打支持本地波 一定支持你

球員唔覺有決心踢

第一日睇麥基？

0？

呢個po同上個po有幾多人係真係有睇開香港波

主席有冇

5一0差d

呢隊東方應該連河內都贏唔到

靠FF?

唉唔夠我講就block人，逃避現實

我認得你

我有ga

球員都未必值得支持曬
當年442唔啱陣式都出聲。
而家東方見到管理層咁狗都唔出聲。

（不過球會唔同嘅）

應該比蔚山現代456

sor lor

佛柔都大炒呢隊閪方

講埋d乜撚野防守紀律差 唔撚跑
屌你而家打少兩個點樣守點樣跑呀 一跑就失位走漏人啦

白雀好似喺飛馬時有踢過

有吳中超唔用

控到你仲驚

台電都大炒呢隊閪方

唔好咁快爆鳩人啦
廢事人地話我地圍爐就唔好啦

係咪每次討論都要show波飛?

你收皮啦屌你老母

控到嗰日應該係唔知邊個上咗佢身

唔怪得唔俾香港球迷作客上去啦
廢事我地太舟車勞頓睇垃圾
又會被現場數萬球迷串
真係體貼

有好過？

咪撚理個傻佬啦

搵d無經驗 正選都無份

唔係咁嘅意思
而係你地好似邊個打邊個
邊個球員有咩特色都唔知咁

唔好罵埋葉雄輝

多謝狗志

其實輸4粒算少 打少兩個

冇計啦你講野咁有point
緊係唔夠講

唔係，只係有人屈鳩我我先咁失儀，阻到大家唔好意思

上到去睇呢d真係仲慘

東方1-7含大，我估

兩個旁述要夾硬講d正面嘢

以後入港超po要show波飛

曾錦TO

狗志

即時競猜
13比0
😭😭😭😭

不可能有1

打少兩個連角球都搏唔到啦

唔覺得會破到蛋

哇，東方果d咩撚野傳波黎架 基本野都做唔到

入到1球 咁睇得起東方

我有架

睇得港足呢啲辣殺波都痴線架啦
怕咩比人話圍爐

下場打日本仔係咪要出金井

打少兩個想入波，發下夢好啦

香港波對強隊終於唔洗輸左場波但贏盡掌聲

可能講緊主場果場

Show Blocked User - 鐵拳孫中山
屌你老母煩到閪

東方有射門未?

點人數

唉，以後要keep返

係

屌 狗志讓番個位比傑志啦

Yes

東方個教練 自視過高啦

擺 D 西陣

主席今日係咁比人撚

唔係話唔俾新人睇，我未嘗唔係前年世盃外先開始睇本地波啊但咪撚唔夠講就屈鳩人啦

same
不過反而少入香港波post

麥基真係 場場都好似好勤力
但d傳波決定同控波..

抵撚死 係精神既

陣就係咁排架啦

係出左個西人聰頭姐

唔係咩叫dum春哥

凱

唔好再講啦 應間又俾人屌

其實我都唔知發生mud事

今場贏盡屌聲

咩話 40:0

Upload場波個link上pornhub

正選個

Yapp
主席
康廉
白雀
洛迪古斯 (non 香港波)

又俾人屌架啦

東方傳到10腳波當贏波慶祝啦diu

控到波應該唔駛港超踢

點解會俾閪方拎冠軍架

終於唔係雖敗猶榮

點解有咁多你呢D on9仔

白學今日d長傳全部唔到

聯賽連後備都少坐
一嚟就亞冠正選
呢個決定真係

東方唔好阻住含大班球員發達啦

拿拿拿又黎啦

其他隊更閪 完
係好多人都唔明白港超同亞冠幾大差距

tag返sm

China Guys banging On Hong Kong teens.

傑志上季又真係閪咗啲

快啲出佢同wfc出嚟死守啦 橫掂都係8-0-0

俾返傑志

講波佬真係好仆街囉

度縮王6C

SHOT 19:0

shot 19-0

傑志個差距邊度似東方咁大

對川崎前鋒真係驚佢輸十粒

SHOT:19:0

射門19對0

比返傑志

丹尼爾

成條後防一個國腳都無

識玩

唔講以為留力聯賽

俾人入多幾粒,求人分翻三幾萬俾你好過啦

.咩話？19比0？

垃王留名

叫afc賣個亞冠直入位比傑志啦

同個日講傑志對韓仔完全係兩回事

牛丸連出嚟打氣都難懶

全場0射不是夢

有冇link

咁快換走狗智

如果當初東方唔踢 , 個位係傑志 ?

係今季先咁好
上季抵佢無港超呀嗎
咁上季個港超冠軍係咪要而家決定先
咁不如搞傑志超級聯賽 唔好要港超啦

唔好再講啦 又俾人屌

老實講比傑志踢，頭先啲波膠鵬實救唔到 所以會輸得仲多

無睇上場傑志?

傑志對含大應該會好少少
但都會係比人撳住屌

天河不射男

好濕鳩

起碼對蔚山嗰場....

係抵屌點解唔屌得先

東方唔踢個位比中超

洛神右腳射果球冇計到

有華度斯金東進兩個咁有經驗lead住其實差好遠

屌你射球波嚟睇下得唔得

換下人喇屌 60分鐘喇

你有道理
傻鳩鵬真係非一般辣殺

對蔚山係打得好
但對面個態真係勁差加出少左鬼

以為嗰下計

誠實豆沙包

典型chur完頭廿分鐘後就踢閪波等收工

其實東方實力同傑志唔計外援可能差唔多

但傑志個亞冠陣係有心砌黎守

又由季初起約咗咁多場高強度熱身賽

係準備上好過東方好多

香港外援得華度斯有亞冠級數

玩鳩香港咩

傑志肯買龍門未

踢到咁不如唔好踢算啦

都有好多個有亞協經驗

兩隊都冇

東方唔踢個位比傑志
咁比返傑志句野咪成立囉

On9要留來破記錄
史上第一隊亞冠分組賽不需要換人

謝敏榮

東方咪對左兩次廣州

苦力

香港班球迷個個剩係睇英超
AFC點解要理你

換個吉祥物入嚟做乜

史老伯：你呀！我講緊你呀！仲睇垃圾波！

準備的確係個分別

呢場一開始就紅左件 事前準備得點好都打亂陣腳啦

正選我數到5個

出牛榮把鬼

五件 同 油王 恥笑緊 狗志

換謝敏榮

準備換謝敏榮?!

屌做咩出牛榮

屌，睇本足前fb，幾隻東狗去左搞事

傻邦呢？

原來大家已經忘記佢對河內既膠野

你問狗志喇，我就真係唔知邊個又話唔打又偷偷地去搞個afc牌，之後仲講咩我自己嘅嘢唔想俾人攞咗去呢？我真係唔撚知講，鐵拳孫中山識唔識？

幫手搶下 都可以理解既

白鶴係到散步，笑撚死我咩

老鬼落場感受下亞冠氣氛

換支那超啦
買返嚟又唔出

老老柒柒，上年傑志又抵輸既，
季初肥賓輸完比駿其，
又和撚左黃大仙，
季尾點追都追唔到啦

洛迪古斯上半場唔係射左下咩

希望東方啲球員振作

香港主場個場係咪比大陸人買哂D飛?

Live link??

小弟睇波睇得少
第一次覺得龍門係咁撚慘

諗唔透東方d出人

換走康廉

橫傳之嘛

多謝主場門框

我永遠都忘記唔到呀屌

其實換支那超入黎算啦

之前摩拉布都有

唔係偏幫
CEO話搞AFC牌係6月既事
佢7月先話唔玩
但個時份form已經交左上去

咪係
點冇態都好一定都好過黃志聰

唔派膠果陣就係

東方射門大細中位數0.5

享利呢

金東進老啫，人地打俄超韓職架

康廉都冇埋，搵個人扭吓都冇

fuck
真係出sponsor逼害吧
出吳中超都好好多

白雀今場個活動範圍

不了，最好翻港超輸到仆街 下年到傑志踢

咪撚就係

果場唔係AV救佢一命 肯定比人屌到傻

唔計一開波打少個，
無個人可以係中場控制節奏真係差好遠

吉祥物係唔駛出場的

出傻邦啦屌

無睇，請問而家幾多比幾多？

雖然恒大收左油 不過東方下半場係好左 真係打9個仲好

有無人頭先有睇川崎前鋒勁唔勁

好似阿妓咁作客讓賽 主場456番佢地 醒目

射過一次啦

63mins 仲係4:0 都唔太差啦

咁比我都寧願佢留下力打聯賽

但佢講到明冇同過足總講喎，搞到一獲泡，香港差啲亞洲賽0.5+0

恆大好撚廢，打9個都入唔到2位數

點只嗰場
上次亞協簽強定四強
以為出界縮手比個波入咗都未撚嬲完

yes,我講現在ma
洛迪古斯一早知亞協level

其實依家換邊個都差唔多

打少兩個，陣型企位球員都好難明點踢

都係嘅

不過我覺得有分別就難避免

不過我認同傑志自己攞唔到冠運冇得怨

但同時東方管理層咁搞波真係抵屌

堅尼 2002 退隊名言

fail to prepare, prepare to fail

不過呢樣野冇得怪教練球員

咪出d少踢既 感受氣氛 都垃圾時間

咁聰頸呢

艾倫終於入

要顧住聰頭， 同打少個冇分別

東方球迷

5:0

要搶又唔出傻邦
真係諗唔明

打少兩件根本就無得好屌

唔係講笑
含大好彩D入多四球都仲得

橙色火焰 元朗必勝

AFC牌唔係要經足總咩 我一直以為要

靚波

6蛋

校長終於入

太公波同出糧波差好遠

阿邦同恩能

佢個態仲衰

可以不用

狗志自己講嘅

攻得就守唔到
標波就失位

幫老細慳錢

想笑東方都笑唔落
好無奈

其實嗰班"東方球迷"到底諗緊咩呢

有講錯咩 含大又中柱又中楣

之後五場出副選
專注聯賽 拎冠下年繼續係亞冠出醜啦

白學真係慢

紅兩件已經變到同情班球員
尤其是中國輝

唔係葉鴻輝而家應該雙位數

唔知方小朋友而家心情點呢

人少到以為踼緊街場

屌你老母樂視個2個支那人真係好無恥

恆大好波
但唔敢叫出聲

下場先係真正既開始

Ching有冇link

可能賽前已經有協議呢

鬼叫南傑都贏唔到佢

得聰頭屌得落，其他好同情

笑唔出

yes,亞蘭都4,5次飛機la

去日本準備456

好悶啊屌

媽媽天日唔番學喇

仲要淋住雨開ot

幾時走得，好無聊

睇fox聽丹尼爾喇

三場主場全勝可以次名出線

btw , 主場球迷 見到依 D 強弱懸殊既比賽

都好無癮下話 ?

聰頭OUT!

而家唯有希望下場對川崎停一個主力
川崎可以數得多過含大

咁你又睇

用勞高做外援重好

應該唔會，恨不得炒多幾球

準備101112

上半場有嘢做唔得閒睇
一開始睇已經4:0
輸唔緊要 希望信心唔好被打沉
尤其係王子 大好前途

下個星期歐聯

鳩射一球刷數據啦好嗎 ?

OT冇錢收

收山啦屌

球員見到咁嘅管理層操作都出少少聲
同情唔落

班茄呢啡：睇埋這些垃圾波

角球！

笑就真係笑唔出
唯有用盡全力怒屌狗志

米曹真係

on9
入場梗係想睇多d入波

終於有射波

鄧中國輝橙
自己第一場亞冠上陣 竟然成班隊友都...
禁住嚟屌

第一個角？

有射門

射門指數1

出no goal係前面鳩扭啦

射門呀

丹尼爾LINK
唔好再睇樂視支那台

開角球都咁樣開

無得賴啦 ?

終於有射門！

呢球當射門掛

曾誠終於入鏡

本身我想講禁區得三個咁少⋯
原來已經三分一了⋯⋯

我有識人
目前有轉台既、慰問緊我既同問傑志既

射門

靚解圍

米曹算係咁啦
清左唔少

未必

一球三百萬喎
廿幾個人分都十幾廿萬

好波

傑志都有板俾你睇打亞冠要搞好個後防先啦，仲no goal

而家換帥哥 乜撚野換人

有冇人數到曾誠掂左幾多下波

香港主場對不丹

當解圍

香港人撐港隊咪好開心

做咩換走呀濤

bleda放到盡了

7:1
7:1
加油達標入1球

東方好似到12月先約戰泰超隊做亞冠準備

有放過咩

射門當入波

帥打閘?

全場咪串東方囉
又話恆大係車仔囉
又話見到牛丸姐姐憐香惜玉唔捨得囉

繼續零射

走上走落都好多啦

當翼衛咁踢

抵俾人串

25：1

仲帶出黎做咩撚，出波搏下角球好撚過啦

係winning度洛迪古斯同米曹有70幾
成隊冬方rating高過浦項制鐵架

鄭龍下西洋

狗志講過唔好丟桇

角球都冇人頂啦

油王有咩資格笑

點同呀, 香港邊有強勢壓住不丹呀 ?

商榷

自取其辱
佢自己都出阿孝多過聰頭啦
上季輸聰頭未輸夠咩

狗志：都話攻架啦，打咩鐵桶陣

有無人有link? 搭緊車想睇

而家諗翻轉頭，出得聰頭，屌你牛丸不如出埋享利啦屌

太撚保守

比上不足，比下有餘，連柒都比唔上狗志

場外場內都好丟架

藍色係乜🤔

高美斯仲勁撚過個Alan

恆大

納比

換出葉鴻輝啦
再失多幾球
信心大崩潰
隨時影響埋之後五場亞冠比賽

alan堅廢 俾著第二個 101112左

出亨利好睇d

2個支那人講乜撚野波呀屌你老母

阿倫

正常都出戰神啦
戰神一定無佢咁膠

東方換左咩人？

聰頭今季連聯賽都少踢
真心唔明點解出佢

牛榮同帥

個個亞倫 真係 垃圾前鋒格 ... 都無前鋒把握能力既

出亨利起碼知道佢已經放棄咗場波
而家唔上唔落咁

紅衫係南華區

諗起之前見過有人吹奏聰頭可以打港隊

還我羅神

都入到東方波

唔駛啦
比佢熱下身仲好

張76 炮台傑都得
點解佢唔得

暫時兩個都唔算差

屌 帥哥呢下型撚到

聽樂視個講波佬真係好狗，話咩方式既入球都入過，係差未有烏龍

佢都得，法比奧都得啦

至少雙炮台有身材又有heart
呢件垃圾真係唔知有咩比東方睇中

有得賴少出場

咪撚睇啦屌
好睇唔睇就去睇大陸台
上面大大條FB LINK睇丹尼爾啦

葉鴻輝今日啲狀態可能仲好過前場

睇樂視

帥

帥哥 剷得好 !!

剷撚死個個巴西佬

差d又食全餐

無左聰頭隊波好左好多
聰頭屌你老母，走啦仆街

帥好波

帥哥做埋防守嗰part

帥哥

深藍係我垃

啱啱行開咗，阿倫入波未

alan傷

支那超

君子都踢香港波

講得好😘

佛山龍獅

咁撚ON9
我睇緊條大陸LINK都冇串人算持平喎

炒日韓澳都有得打

on9 一開波唔出 而家出

丹尼爾同陳恩能係咁笑鳩阿蘭

車路士

咪睇支那link la

我有睇下咋

宜家先出吳偉超
牛丸真係

麥基踢到上亞冠 奇蹟嚟架喎

出吳中超輸多幾球啦

Sad but true

你睇乜撚野支那台呀屌你老母

演員

其實恒大都算係咁
都未出力數
yapp拖時間都冇點開汽水
反而一開波仲勁

俾日韓澳炒就話史高拉利廢

樂視班撚屌都痴撚線
好撚想睇含大之後出局班撚樣點9樣兜

下半場對面柒

收埋 d 老將, 擺明讓恆大啦

3千已袋

下半場留左力啦

其實諗深一層 東方打亞冠都唔增兵 根本係自己獻醜 真係下下熱血就搞得掂咩

含大今場真係算係咁

有得攻都踢出界幫你拉筋

屌你老母睇緊樂視呀屌你老母

當年係 TM 已經覺得佢一般料，
孖指都好過佢啦，
兩個都去東方，反而佢仲留得耐過孖指

抽筋

原來支那超當外援咁攪笑

恒大做埋好人

換roberto

你聽邊個9UP呀

季季目標都係要贏件s即

丙組包尾個隊奇峰

再玩落去尾場會唔會變川崎15死士

悶撚到提早離場

東方乜鳩都無準備過就打亞冠
你代表緊香港球會架 唔撚想踢就退出啦仆街

6球

法國鄭龍個樣有d似李榮浩

唔係講緊robeto

孖指穩陣啲

踢少多一個

註勞高係前場9扭起碼博到下foul

完場啦好嗎

主其他

今場懷疑東方sponsor指揮
用人換人不尋常

2千1

半打

1場6球 6場會唔會失36球

6 - 0

孖指而家好過垃圾聰頭同戰神啦

Peter: 錢已袋，理撚得你

真係輸級數

屌你老母有丹尼爾睇咩撚樂視呀屌你老母
屌完仲要繼續睇係咪搏屌啊屌你老母

仲有9分鐘 借啲意剷傷對面幾件 4紅腰斬算鳩數啦

成功456

你放心
東方打日韓一定出撚盡奶力

兩隊香港班霸班費

打少兩個輸半打算少啦

中間果個任推

Peter: 就係唔比傑志打

屌你老母 有人放鈴高清免費睇 又唔撚見你放 屌爆你老母

最後兩球都係靚波
輸卡士冇得講啦

同意
計3：0 so 好多

7球

你放心，呢場未完，789等緊

散晒，7:0

10球未

789

一隊姐
btw yapp都救咗2千1

華家保時代，葉鴻輝有無試過失咁多球？

起碼唔會被佛山獅龍作客球迷

又多300

不打了不打了

廖力生

邊隊

6場42球了

葉鴻輝轉隊啦

想要幾多球啊，出聲啦

7 - 0

今次最開心係拎左狗志三千蚊果班球迷
山張水遠睇西波？不了

7:0

努力,賺夠3千萬

一換中國超入黎就失多兩球

撚狗咁撚，今次真係東方聾屍柒柒柒

唔好輸到佩西普拉9:0咁就ok

6:0
隨時789

2千4百萬 每人分幾多

吳中超睇波

我都話天河惨案

打少 2 個 , 但 你防守都可以用足 9 個去防既啫

咪又係不設防咁款

自我安慰

牛榮包撚哂

東方係用黎刷得失球
我覺得主場出奶力都冇用

睇唔落去
熄機

2100萬人仔
我做幾多世先賺到呢個數

4月25號唔屌恆大同狗志真係冇嘢做了

含大 亞冠最大勝仗記錄

連7個1皮都唔係,7個0皮

識聽一定聽支那樂視
打飛機打到成地精

下體會

其實呢兩球都輸牛榮

喂班後防根本冇心機守

重點係剷傷對面幾件

趕走左一隻吉祥物，又換另一隻吉祥物謝敏榮入嚟

一開波打少兩個，踢條春咩

用佢不如用大眼

香港勁揪

東方球迷？
佢地話滿意喎

好彩我睇now

牛榮, 聰頭

狗會如果可以開本地球隊的盤,今場實爆莊,因為個個都買567

大莊做野

有冇巴打都買左下星期三入場睇

用個鍵盤講實易架

踢到80幾分鐘你估唔攰架咩 跟甩人都冇辦法

第6球咁樣飛出黎
第7球就企嚮度包越位

唔打亞冠都唔知級數差咁遠

下一球主再追

有啊

唔試456

係4567

你要高清咪開畫面另外聽丹尼爾囉
又要聽又要屌
我屌哂你全家呀

有無人知 redmr 個邊而家咩情況??

無心踢 無撚計

連基本既準備都冇，不知所謂

蘋果出咗新聞
球迷好滿意

哭喪

睇支那台真係傻鳩黎

米曹廢還廢，起碼有心踢

其實成班人散哂。無哂團隊意識

依家又講番當年世盃外7:0
小豬逞強!

打少2個點撚樣跟
跑多步都失晒位啦

東方球迷好波

輸都係一個好好既經驗，希望下場好D

算係咁喇呢幾球

如果外國啲記者肯定會即刻係 press conference 屌鳩教練鳩排

不過香港啲記者全部都係 friend 底就不了

咁今場的確逞強左

半場抽完獎走撚晒啦，仲留低睇垃圾波？
我估

鄭智笑到

我夠屌晒你全家啦 低能弱智仔 屌穿你老母 一屌樂視同支那你就戇鳩鳩 死支那西

下星期三入場睇
等睇10分鐘d人走

多撚謝喎

影一影班我是觀眾
又可以笑

下場打11個應該唔會輸咁多既

咁11vs9都係其中一個因素嚟嘅
11vs11而家應該豬少一兩球

其實睇傑志對蔚山果場都估到啦
你出盡鬼+出盡奶力對住對面打少隻鬼+岩岩開季勁頹先打到55波咁

打少兩個

其實roberto如果唔係有咩事
換bleda好過佢
牛丸調動失敗

東方球迷打喊路

六球姐阿記8比2都係咁la

xu jiajia

成班支那人搶哂D飛。唔樂觀

計而家嘛
咁支那超都踢過亞冠嘅

講真佢正選果班打亞協都唔係太掂

撐得東方都無恥

球球都係 用 4 ,5 個 攻贏 你 8 個喎

我有d想去睇架

同當年班阿妓睇住俾鏝大炒,之後仲要講"曼城球迷佢識條春咩"同鳩叫"阿仙奴! 冠軍!"一鳩樣

不過恒大都係靠d鬼入波多

飛已買

樂觀d諗
呢場打沉東方影響港超表現

唔敢笑東方球員

d蝗咁廢

yes,成日笑咪嘈，下半場踢得幾好

係就好 我都想睇華度斯返黎打多4個月工

金東進歐霸 歐超盃wo

牛榮

護空門定射龜?

所以中國對香港咁吃力

唔駛諗 繼續做山寨王 其他隊繼續鳩

好事

有條友上台搶咪嗌：簡單D講 含大球迷佢哋識條春咩

好心唔好再用 咩百大女性嚟打飛機啦

平日bench captain廖力生入兩球

9個輸7粒，正路都唔補時吹完場啦

亞冠盃都係交返俾南華傑志啦

交返俾羅神啦

你估而家既南華重係羅傑承隊南華?

仲南乜華

香港東方
做咩唔加中國香港東方啊

又黎

吾朗後上

傑志買英雄輝

5弟

跟住係咪叫"東方冠軍"?

希望元朗奪冠

大佬呀，咪再俾閪方拎冠軍出去獻醜

我憎五件都係咁話

冇左3百萬

元朗南區踢都好過南華

但係球證都唔想完..可能想8粒
點知頂波底

廖力生本身中前場最廢
冇突破唔敢用波
係死球好d
但當然都高級過香港

我話樂視係支那野有咩撚錯 ？
你上十八代下廿八代世世代代做支那狗啦臭雞

計我話交俾元朗

中國d球員真係廢到

于漢蕉

3 百萬一粒喎 , 唔畀恆大球員屌撚死呀球證

講個笑話 南華

幾多年無入場睇波呀樓豬
南華比人20比0都似
係得傑志可以摸和下

屌 笑撚咗

敗家仔

冇左300萬!!

笑撚死

好掛住羅神

考試考得差入場笑吓囉

short能咗

下場繼續做後備

已經癲左

專心做5弟啦

辛苦哂兩位旁白 全晚好似開佈道會咁

踢亞冠先需要麥基

估唔到今年幫香港波出一口氣既係光榮出局既傑志
東方無論管理定隊波
都係辣殺

講比番傑志嗰啲人係咪唔知上年係自己柒到拎唔到冠軍
你會唔會叫李斯特城讓個位比曼/利踢呀

丹尼爾

300萬 無啦

亞協4強

你講十幾年前南華打亞冠？
時光機？

睇日本妹

成個港超都係笑話

牛丸想咀史帥咁

屌。兩邊球員咩名都唔知，又話好似叫乜乜乜，又叫錯名，又話場波無野好睇

笑到on9

拎左獎學金 唔想掃興

確係legend

亞協

講咩
冇睇緊

有料到